台灣警方拘捕向「保護傘」撥雞糞疑犯 供稱報復進食後不適

台灣警方拘捕向餐廳撥雞糞疑犯 有人供稱報復進食後不適

原文網址：

在台灣，有聘用香港反修例示威者的餐廳遭人闖入潑雞糞，案發12小時後，警方成功拘捕疑犯。報道指，疑犯聲稱在餐廳進食後不適，所以報復，警方會調查是否有人教唆。消息指，警方深夜逮捕疑犯，今日凌晨時份，帶同疑犯到現場重組案情。警方早前公布的閉路電視片段顯示，疑犯著黑衫，戴頭套及口罩，昨日中午前闖入餐廳多個位置潑雞糞，有職員受波及。受事件影響，餐廳需休業2天進行清潔。

台北市長柯文哲嚴厲譴責暴力，要求警方全力調查。陸委會亦嚴厲譴責滋事行為，並強調會追究責任，確保台灣經商環境的安全及合法權利。

原文網址：

扮乜撚嘢呀共諜

台灣警方徹夜翻看閉路電視畫面，事發後12小時，極速於昨天深夜在汐止逮捕25歲莫姓疑犯，有人向警方供稱因在餐廳用餐後肚瀉和有消費糾紛才會報復。今天凌晨1時許，警方帶疑犯進行模擬逃逸路線。警方現正追查背後是否有教唆者。

根據警方公佈疑犯犯案的閉路電視畫面，影片見該名黑衣人犯案後拿着空桶離開。警方根據畫面掌握疑犯動向和交通工具，於12小時後將人逮捕歸案。

直接槍斃啦共狗

台灣做野快到
香港可能一個月都未拉到

台灣警察no.1

亞洲第一台灣警察

效率好高

一個月？

25歲實係搵快錢犯案

D屎莫非係佢肚屙屙出嚟

唔係未拉到
係根本唔會拉

唔洗一日就會拉到
不過係拉比人搞果個

唔好過份吹奏啦
太陽花咪又係出晒事

種多幾造西瓜都唔會事

香港會拉店鋪負責人，懷疑製造不潔食物令客人腹瀉

籍口都係支那式假到仆街

如果香港

又要夠膽撥屎
又要唔敢認共匪
好樣衰囉........

或者係柯屎隻雞

正想講

鄧炳強：嗰單案正循假口供同洗黑錢方向調查

兩方面勢均力敵

台灣警察>>>>>>>>>>>>>>>>>>香港黑警

Asian finest

香港黑警直頭唔查喇黑社會自己人黎

敢做唔敢認啊共狗

雞屎無人屎咁臭如果係人屎真係洗乾淨都要等一個月先開到工

扮啦

好簡單諗下小牛去左邊就知

罰條撚樣食屎
佢潑幾多就食返幾多
奶乾淨間鋪先好走

推

on79

香港啲狗要用一年時間檢視
冇心情，唔拉住

香港警察 一世都拉唔到人啦

咪玩啦，係唔會拉呀

檢舉匪諜 人人有責
勾結共匪 唯一死刑

支那特工

共匪死全家

共狗諗D藉口真係當全世界人傻既

同共軍作風一樣，共軍喺台海線飛來飛去撩撩下，又唔敢直接射飛彈開戰

721
1年幾都未拉到

香港拉店主

亞洲第一警隊，實至名歸

律政司不起訴
你私人檢控就同你介入撤控
OMDB

CCP GJ
簡直同每次台灣大選都射導彈幫綠營助選一樣

一日未判都係疑犯
罪犯我屌你老母

亞洲第一

高尚情操呀仲拉？

好快拉到，拉你、屈你煽動藍絲黎搞你

你唔係以為香港會立案下話

記得之前有個五毛喺間唔係食肆嘅黃店Facebook 話啲嘢好難食

做共狗唔敢認自己為中共辦事

係一年

屌 我想要呢d法治

雞糞

食到唔舒服就要淋人屎
應該係全球第一單

作故仔都作好啲啦on9

係永世拉唔到
除非犯人係黃絲

因為轉咗總統

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

香港果班淨識拉犯黨安法嘅政治犯

扮嘢啦

台灣警察做野好高效率
就算小事都做得好快

有食壞人 告 佢黑心食品 冚佢旗都得啦
潑屎

仆街，咁我係香港係咪可以日日向藍店掟屎啊

又車撚咗自稱亞洲最佳警隊一把

係咪反而會幫間野宣傳返

721仲未捉到

賴落啲食物到

台灣亞洲第一

播Baby shark洗佢腦啦

共諜

咁快拉到

會拉間鋪所有人及店主
另一邊就不了了之，放人
參考721

屎魔法師

係永遠都唔會拉

次次都係作d垃圾理由

望下呢個禮拜台南市咩事先啦

721都年幾啦，起碼過百人都係最多拉左幾個嘍羅，近排仲拉埋受害者添

拉？

會頒大紫荊勳章添

拉到
拉灑所有受害者
雖遠比誅

共匪

起佢底一定係共諜

好心做戲都專業少少
至少都要扮同店鋪糾纏完一輪，最終得唔到賠償先淋屎

我想問有幾多人食完某間鋪食到屙，然後第一時間諗到既係潑屎

共諜-1

香港警謊：無可疑

係囉, 實係咁啦可

721 已經一年幾，你覺得會唔會拉，拉咗會唔會告

陳同佳又唔見咁快

同館長槍擊案一樣
搵個替死鬼出手
求其作個犯案理由
台灣犯槍擊老謀都係坐十幾碌
後生仔坐完都係3,40
潑屎比盡幾碌
出到嚟又有安家費袋袋平安

比人捉撚到都要抹黑係啲嘢難食
順便推波話唔關政治事
唔撚係有人教真係搵鬼信

都幾犀利 連踩2腳

可能比狗保護緊

台仔出名笑自己
警察拉人
法官放人

一定要起到條仆街底

其實台灣真係要開始搞經濟圏

呢個時勢仲咁大中華膠真係不宜留台

小弟(小Dee 台灣黑社會最低層成員) 收安家費做嘢

係唔會拉

疑犯著黑衫，戴頭套及口罩

不適？不適要淋屎？咪玩啦 d藉口真係膠到

呢d先醒目 比人周撚到就揾借口話私怨 最多 坐幾個月罰少少錢

強拆單嘢？

直情查都唔會查啦

如果咁啱俾人見到 就即刻送佢上警車先 轉個頭放咗佢

話晒都係自己友

你都On9
拉埋你偷人啲肥料
搵食環搞你話你令人食物中毒
再搵消防話你防火例唔岩

台灣警察👮‍♀️做到野
會判幾耐

嚴刑逼供啦 將後面個D全部死刑

幾日就拉到啦如果你掟中聯辦

應該唔會喇，曱甴blackbloc 晒變晒做忍者曱甴都拉到唔少件。搞到十二件曱甴要著草。

咁似香我曱甴d裝束，會唔會係曱甴手足私怨

共匪！

快拉到都冇用要起到背後班人先有用

係呢d爛頭卒拎晒安家費 上次射館長條友直頭自首埋

唔使問實又係竹聯幫啦

再封鎖埋現場調查一兩星期先

要查容咩易

捉唔到係因為唔做野

或者知道都唔拉

收錢玩屎仲要畀人拉

星泰真味咩

佢唔扮判重咗冇OT 架

831 都過咗唔知幾多個月

佢哋嘅講法就係
你地可唔可以唔好提自己友犯法
自己又犯法係冇問題㗎

係唔會有拉嘢個諗法